\subsection{Análisis semántico}

\begin{frame}{Análisis semántico}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Utiliza el árbol sintáctico
		\item Comprueba la consistencia semántica
		\item Verificación que cada operador contenga operandos
	\end{itemize}
\end{frame}
